台仔呢首反送中歌好高質

【反送中】撐起香港 - 習近平 ft.韓國瑜 (原曲:飄向北方)

撐起香港 自由的方向
警察組成的人牆
擋不住希望
要撐起香港 七百萬人的家
送中條例的惡法 正在蹂躪她

有人說逃犯條例針對犯罪者 不會侵犯自由
有人說只要遵守法律不犯罪就不會送中
有人根本不知道 法律在黨前無撚用(沒屁用)
香港人為了法治為了自由走上街頭

警察行使暴力
在街上暴打人民
對著手無寸鐵的人群開槍近距離攻擊
他們走上街抗議
訴諸著廣大民意
換來的卻是施放催淚彈無情的驅離

無理又無據 侵犯人身自由惡法 (忍著淚)
拿起了雨傘 面對警察全副武裝 (掩著傷)
集結了群眾 各界 響應大三罷 (為了家)
面對橡膠彈 五大 訴求不退讓 (不退讓)

美名為元朗 實則警察勾結黑幫 (勇敢的)
昔有江西娜 今有下跪表態共芳 (在前方)
把人眼打傷 林鄭 還想安全下莊 (為香港)
(撐希望)

要撐起香港 自由的方向
警察組成的人牆 擋不住希望
要撐起香港 七百萬人的家
送中條例的惡法 正在蹂躪她
凝聚你我力量 對抗送中惡法

香港自治 太自由 中共不喜歡
爭取普選 太民主 中共才不敢
高官們一個又一個 喊中國夢全為黨
他們卻做著美國夢 拿著綠卡 吃香喝辣

官媒極力抹黑 說是暴徒亂港
on9五毛啊只會網路護旗帶帶風向
他們大聲嚷嚷 口中喊著Free China
用力的 暴露著 沒下限的智商

無理又無據 侵犯人身自由惡法 (忍著淚)
拿起了雨傘 面對警察全副武裝 (掩著傷)
集結了群眾 各界 響應大三罷 (為了家)
面對橡膠彈 五大 訴求不退讓 (不退讓)

美名為元朗 實則警察勾結黑幫 (勇敢的)
昔有江西娜 今有下跪表態共芳 (在前方)
把人眼打傷 林鄭 還想安全下莊 (為香港)
(撐希望)

要撐起香港 自由的方向
警察組成的人牆 擋不住希望
要撐起香港 七百萬人的家
送中條例的惡法 正在蹂躪她

承諾的香港五十年內不變 如今卻只是份歷史的文件
中共的承諾如此不值錢 今日香港明日台灣

要撐起香港 自由的方向
警察組成的人牆 擋不住希望
要撐起香港 七百萬人的家
送中條例的惡法 正在蹂躪她

我們在包子腳下 被打壓得很無力
總是嗆聲威脅 不得已 使用武力
社會主義不會屬於這裡 滾到一邊去
泱泱大國只是個巨嬰 掃滿地碎玻璃

這裡是奶與蜜之地 但是根本輪不到你
所謂的兩岸一家親 就是個幹話是個屁
多少人背負莫須有的罪名 而被銷聲匿跡
多少人掉入了陷阱 變成一個 舔共奴隸

Be water

對抗送中惡法
撐起香港 絕不輕易投降

be water

PUSH

Push